得罪講句 喺香港買唔到樓只可以怪自己

一出世就有樓揸手
睇見你地做到成隻狗咁都搵得雞碎咁多
怪就怪自己投胎嗰陣手賤撳左困難模式啦

死窮撚不願面對淨係識得偷偷地留低負皮

刷存在感屌你

死人鄉議局！
一班人長期有丁！fk

yes

有五層係大陸

我得1間，何文田